曹星如連勝20場 :0(

依度有4大拳擊組織嘅世界排名榜.

每個組織都有自已嘅排名. 表列每個組織排頭嗰15個拳手嘅名, 咁即係有權話自己係Super Flyweight/Jr. Bantamweight (115 lbs)世界排名15名以内嘅拳手都有五十幾, 六十人.
大家不妨估吓曹星如過去20場嘅對手究竟喺世界排名第幾?
答案係..........唔好意思, 無一個對手有排名. 😂
咁家吓曹星如在WBO超蠅量級拳手排名己經躍升至世界第一, 咁佢下一場比賽對手會唔會勁d?
答案係..........唔好意思, 下一場比賽對手向井寬史一樣係無排名. 😂

最近多左人知道佢擦數據

《一場未赢过!成日被打到抛白毛巾投降!世界排名二十名以外!自封亞泰區拳王的向井寬史!和曹星如爭奪三條金腰帶》
首先看看曹星如今次對手向井寬史 (Hirofumi Mukai) 嘅世界排名.
4大拳擊組織都有自己的世界排名榜, 但向井寬史都入唔到這些組織頭嗰15名

其實在WBC, 向井寬史係排名#38. 在IBF, 佢係排名#19

再看看向井寬史嘅賽事記錄

這是向井寬史在15/11/2013對 Srisaket Sor Rungvisai 的比賽片段. Srisaket Sor Rungvisai 在 WBC Super Flyweight 排名#2. 最後向井寬史被打到要扔毛巾投降.

在2015至2016年, 向井寬史打咗5場. 其中4場嘅對手同佢一樣, 在4大拳擊組織中, 世界頭嗰15名都無佢地份.
只有在16/9/2015那場比賽, 向井寬史對返一個在 Bantamweight 有排名嘅大森将平(Shohei Omori) ( WBC#7, IBF#14, WBO#11).

比賽片段在1:39開始. 結果向井寬史再次被打到要扔毛巾投降(片段在2:08)

見到d宣傳叫向井寬史做WBO亞太區”拳王”, 又話依場比賽係爭奪三條金腰帶, 都唔知好嬲定好笑. 為咗完成21連勝, 走去揾個咁嘅”扔毛巾拳王”做對手. 大家仲以為好威, 因為香港出咗個所謂”世界拳王”. 其實係比人笑到面黄. 😂

刷下經又有乜所謂

其實想知行內人係點睇佢

王者對決

次撚次都皇者對決

咁似我喺GTA Online搵啲幾Lv仔嚟刷KDI咁嘅

曹星如收皮啦

專蝦細路

你係咪香港人黎架?
打拳係咁架啦
你咁叻上台同曹星如打呀
係佢經理人揀對手，關曹星如咩事?
刷數據刷到世界第一?

諗到再加

原來咁易贏，等睇你為港增光100連勝。
屌你吾出去連win比我睇
又係d on9行內人...真係岸久舞若衣...
打過兩次世界冠軍都係二打六👍🏼
閣下必定係宇宙拳王
大家都知，拳壇要出名系要包裝，都系經理人，星如無得選擇...
打泰臣好唔好
有人話佢專揀對手打，但我只聞到好重酸味
薯片叔叔一定睇 同支持

開大絕

傻啦，人地而家食住個勢，又做代言人又拍廣告，點會真係同啲勁既選手打，一間打輸一場咪仆街，所以加油呀星仔，睇好你遲吓100連勝打破埋世界紀錄架

Bb爬行大寶連續打敗30個未戒奶既對手

刷分拳王對毛巾拳王

夠膽同連登仔打先講啦

我一拳打到佢入icu呀

是但隔離post個虐待金魚排骨仔都做得佢對手

最近開電視見佢有成3, 4個個人廣告

一拳打到佢入icu啦

看完條片 對手似乎係防守型拳手 攻擊力極差 唔係職業級數

利申：看過十幾年各級拳擊賽事

我打撚到佢裝ICQ

又係要跑得快過隻馬先可以講馬

真心好失望

吾你老母

咁耐都冇人屌5p字

證明包裝有重要

幾

吾你老母

打泰拳算唔算，記得杜恆霖一早串佢連勝靠揀對手刷紀錄，比高登仔屌到佢飛天，仲整晒佢MMA比人打到變豬頭d gif

刷數據

Fb班傻仔信到十足嫁

早期以為星如真係慢慢向上打 先至幫佢
點知過咁耐原來真係刷數據 無撚用

文無第一武無第二，世界金腰帶拳王先係拳王。不過刷排名係必需既，如果唔係邊有資格打上去，不過刷到排名第一就特別d，主要係個制道問題，而家佢個情況都幾特別，個商業利益太大，已經唔到佢話事！

一拳打到佢番數碼星宿

講左咁耐都唔明 其實係人地唔夠膽挑星如 咁咪只可以搵d垃圾打囉

一拳打到佢入放學icu

吾你老母 系你老母
學好中文先啦

迪迪點名挑佢機都避戰

收嗲啦5p仔
字都未撚識打就讀多啲書啦
得閒上黎講廢話

上面做乜鳩 佢係舉返facebook啲人講既原因出嚟喳喎

由支持佢到對佢失望
後生都唔向上挑

嗰時10連勝，都仲幫佢講下說話
始終你冇人識點打拳皇
而家廿連勝兼乜乜第一，仲咁刷法太過份

幾時打宇宙最強

一定要加引號

繼續刷數據 刷到宇宙第一
就不用挑戰了

見怪不怪啦

你係咪直接copy出嚟嫁

只要係涉及金錢 乜撚都假架啦 唔係點賺多啲錢呀 仲要係美國佬野

但係你唔可以否認人地係有刻苦練習

冇計啦唉，香港地打拳要靠包裝，佢冇連勝係手真係冇人會識佢，當初佢得creamsoda贊助咋
其實jay依家都搵夠錢啦，點解仲要刷戰績？我相信作為一個拳手 係唔會甘心原地踏步

吾你老母 系你老母
上堂學字啦

睇到依家咁真係幾失望，我由好早期已經睇緊佢，當初我以為佢會慢慢一步步上，打魚蝦蟹到打ranking top10，依家己經打左20場。。。
以佢依家既水平，同井上打既話真係等收皮

佢而家咪原地踏緊囉

起香港地好多人都好努力
無否認過佢嘅努力

我打機夠努力升lv啦
唔通pvp打贏d低lv都打J咩

又吾又系...你番5p啦屌你老母

就好似玩csgo 但打bot一樣

港豬就係鍾意睇人打贏20隻老鼠，可以吹奏港人乜乜柒柒，總好過佢打輸俾隻老虎。

作為拳手應該有總向強者挑戰既一團火，唔好賴經理人揀，依家係佢上台打唔係經理人打

贏過騎師王先有資格講馬仔

向下刷 向下刷
不可向上胡亂刷

由10連勝開始支持
其實有d失望

唉

到第時打top 10個堆比人收皮就好笑
你拎既連勝光環一下去曬人地度

不如幫佢經理人提意下
再下一個對手係邊件垃圾

唔會發生架
只會話有待確認 最後取消

算啦 有d野流於背面打下飛機開心
下咪算囉

凡事請向錢看

我係佢facebook打句公道說話都刪comment + 執鎖

哥達對小哥達
一樣是過街老鼠

話人地刷數據 班連登仔完美展示咩叫網上兇狠 可能現實骨瘦如柴

又嚟現實論
曹家軍嘅名句

老老柒柒 拳手話去泰國 修練，對打 又話學倒好多野
但係 泰國反而無世界冠軍，亞太冠 咁既人物？？
咁有咩藉得去修練

好似足球咁，無理由同人講 去中國特訓架！